97巴絲吹水台之一個二個都有仔了（60）

呢到又有個

大家好！小妹呻吟，請多多指教😂

呢位哥哥貢咸濕

洗唔洗比埋墜胎地址同家計會攻略
小妹有好多

朋友話我知

嘩屌，熊疤真人巧毒
唔黎了

留名瞓覺

金龜/裸聊陷阱？

正式啦

出agenda

因為真毒

G持

新嚟報到say個 hi
無事嘅我岀番去了

清改返名未

唔知改唔改到

終於有得食飯

餓到變傻仔

唔同意

totally agree with you紙皮

尋晚有人一嘢炸死全隊人

人總有犯錯嘅時候
最後我咪跳咗出嚟執咗個死雞

男人手

急shit

會比人擺上連登笑...

原來係呢到整

Sleep again

瞓啦望

Report

開波啦喂

返到屋企爆埋個石再join

Typing...

斷

手足走先 我幫你頂住

係囉點解大家都有仔

係：在座咁多人每人一碗薑汁蕃薯糖水 貓姐請既

想睇

屌你啦 sp真係要sex先講野嫁

師兄唔好咁惡啦一聽就知個個係搞笑語氣啦

好唔好笑都好, 多謝你show我

出街對朋友正常學生/打工仔一個

有需要姐 又無男朋友

咁又無 前後腳嫁嘛

未諗到要識男朋友住

我會同佢講 我唔係好女仔囉

諗住玩到幾時先搵個人穩定落嚟

Hi

係咪入過嚟

竟然記得我

Yes

試下今日推唔推得爆
唔瞓了

對愛情無乜信心 我都唔知
有個好慘既過去，所以覺得好需要一個人好愛錫我
但係如果佢咁錫我但我又有咁樣墮落過我覺得自己配唔起佢

我係我男朋友嘅女神

唔好唔開心

咩感覺？

要自貼先可以傾？

嗯 我會對男朋友好好！認真

咁我又唔係又肥又柒 係唔夠d lkf女厚粉姐
心情上有啲啦空虛有啲fd啲出完會繼續fd住咁食餐飯咁

感覺就 想搵啲野分散吓注意力 唔想諗起啲仆街

本小姐可以徒手打死 沉日打死左隻

有個有 但佢係分得好清 真係只係酒店見
另外都有個有 但大家都有啲沉船 就斷左纜

我都想咁講

都算係 唔係個對見到咩都尖叫既假_

傻啦 我喺呢到臭雞黎咋

好少朋友知 唔係好怕既把口生係人地到

小強黎？

Hello

你好

點解成日reply咗兩次
連登壞撚咗？

平時已經比人mean開 係呢到都要比人mean

點為之正常

屌 係 之前鍾意個當我水泡嘅人 同我講 我知你好好 我好有撚用呀你鍾意先得架

今日個推post速度快到

講真去搵佢地之前係真係會有九結（唔識寫），但做緊個陣係開心，做完咪有啲空虛，啊我們什麼都不是

無啦 cool左我頸一陣
我知佢一定會有報應

呢個 都有人同我咁講過

個段日子難受過死

呢句嘢真係好銀耳 尤其係啲收你兵嘅人把口講

多謝你果句最un耳

謝謝你愛過我 心諗 收皮喇屌

好mk

仲唔訓？

組員未瞓點敢瞓

死啦你到時返工 啲人ot唔放工你都唔會返屋企

食埋粒會眼瞓嘅藥 就死去瞓弓弓

無人了

sleep is for the weak

屌你老味打份report打到眼花
今日5點要交了

完！好撚精神！

打完未

完！然後仲有下一份

好眼瞓

之後就會發現有得返學其實都幾爽

咁早嘅

去食早餐先啦

特登咁早起身開po?

早呀

早

咁早又去邊到溝女

已經出咗門返工

幾點考啊

我而家先爬返公司